達哥把死人聲，聽下聽下真係好獨特👍👍👍

有沒有人知假聲定真聲